{
    "-- Select --": "-- 선택 --",
    "1 Bathroom": "욕실 1개",
    "1 Bedroom": "침실 1개",
    "1 Block": "블록 1개",
    "1 Floor": "층 1개",
    "1 Property": "부동산 1개",
    "1 Review": "리뷰 1개",
    "1 Views": "조회수 1회",
    "1 post": "게시물 1개",
    "404 - Page Not found": "404 - 페이지를 찾을 수 없습니다",
    ":avg out of 5": "5점 만점에 :avg점",
    ":count Properties": "부동산 :count개",
    ":number Bathrooms": "욕실 :number개",
    ":number Bedrooms": "침실 :number개",
    ":number Blocks": "블록 :number개",
    ":number Column": ":number 열",
    ":number Columns": ":number 열",
    ":number Floors": "층 :number개",
    ":number Reviews": "리뷰 :number개",
    ":number Views": "조회수 :number회",
    ":number posts": "게시물 :number개",
    ":number+ Bathrooms": "욕실 :number개 이상",
    ":number+ Bedrooms": "침실 :number개 이상",
    ":number+ Blocks": "블록 :number개 이상",
    ":number+ Floors": "층 :number개 이상",
    "A content tab to display information with a title.": "제목과 함께 정보를 표시하는 콘텐츠 탭입니다.",
    "About": "소개",
    "About Agent": "에이전트 소개",
    "About Us": "회사 소개",
    "Add widgets here to appear in the sidebar of your blog pages.": "블로그 페이지의 사이드바에 표시할 위젯을 여기에 추가하세요.",
    "Added \":name\" to wishlist successfully!": "\":name\"을(를) 위시리스트에 추가했습니다!",
    "Address": "주소",
    "Advanced": "고급",
    "Agent": "에이전트",
    "Agents": "에이전트",
    "Agents page breadcrumb background image (1920x200px)": "에이전트 페이지 브레드크럼 배경 이미지 (1920x200px)",
    "All": "전체",
    "Already have an account?": "이미 계정이 있으신가요?",
    "Amenities": "편의시설",
    "Amenities and features": "편의시설 및 특징",
    "Amenities:": "편의시설:",
    "Animation text": "애니메이션 텍스트",
    "Animation text color": "애니메이션 텍스트 색상",
    "Apply Now": "지금 신청하기",
    "Author": "작성자",
    "Autoplay speed (if autoplay enabled)": "자동 재생 속도 (자동 재생 활성화 시)",
    "Back To Home": "홈으로 돌아가기",
    "Background Image": "배경 이미지",
    "Background color": "배경 색상",
    "Background image": "배경 이미지",
    "Bathrooms": "욕실",
    "Bathrooms:": "욕실:",
    "Bedrooms": "침실",
    "Bedrooms:": "침실:",
    "Blocks": "블록",
    "Blocks:": "블록:",
    "Blog List (after)": "블로그 목록 (이후)",
    "Blog List (before)": "블로그 목록 (이전)",
    "Blog Posts": "블로그 게시물",
    "Blog Search": "블로그 검색",
    "Blog Sidebar": "블로그 사이드바",
    "Blog Sidebar (after)": "블로그 사이드바 (이후)",
    "Blog Sidebar (before)": "블로그 사이드바 (이전)",
    "Body": "본문",
    "Bottom Footer Sidebar": "하단 푸터 사이드바",
    "Bottom Post Detail Sidebar": "게시물 상세 하단 사이드바",
    "Bottom footer section for legal notices and credits.": "법적 고지 및 크레딧을 위한 하단 푸터 섹션입니다.",
    "Breadcrumb": "브레드크럼",
    "Breadcrumb background color": "브레드크럼 배경 색상",
    "Breadcrumb background image (1920x200px)": "브레드크럼 배경 이미지 (1920x200px)",
    "Breadcrumb text color": "브레드크럼 텍스트 색상",
    "Browse Available Properties": "이용 가능한 부동산 둘러보기",
    "Business hours": "영업시간",
    "Button URL": "버튼 URL",
    "Button label": "버튼 레이블",
    "Call To Action": "콜투액션",
    "Caption": "캡션",
    "Careers": "채용",
    "Categories": "카테고리",
    "Category": "카테고리",
    "Center content": "콘텐츠 중앙 정렬",
    "Chat on WhatsApp": "WhatsApp으로 채팅하기",
    "Checklist": "체크리스트",
    "Choose The Package": "패키지 선택",
    "Choose agents": "에이전트 선택",
    "Cities": "도시",
    "City": "도시",
    "Coming Soon": "곧 출시 예정",
    "Company Agent at :company": ":company의 회사 에이전트",
    "Contact": "문의",
    "Contact Agency": "중개사 문의",
    "Content": "콘텐츠",
    "Content Quote": "콘텐츠 인용",
    "Content Tab": "콘텐츠 탭",
    "Content image": "콘텐츠 이미지",
    "Continuously": "연속",
    "Countdown time": "카운트다운 시간",
    "Counters": "카운터",
    "Create engaging call-to-action sections with customizable headings, buttons, and images.": "맞춤형 제목, 버튼 및 이미지로 매력적인 콜투액션 섹션을 만드세요.",
    "Days": "일",
    "Default": "기본",
    "Default icon image:": "기본 아이콘 이미지:",
    "Default search type": "기본 검색 유형",
    "Description": "설명",
    "Description color": "설명 색상",
    "Destination type": "목적지 유형",
    "Detail Page (after)": "상세 페이지 (이후)",
    "Detail Page (before)": "상세 페이지 (이전)",
    "Detail Page Sidebar (after)": "상세 페이지 사이드바 (이후)",
    "Detail Page Sidebar (before)": "상세 페이지 사이드바 (이전)",
    "Developer": "개발사",
    "Display Newsletter form on sidebar": "사이드바에 뉴스레터 양식 표시",
    "Display type": "표시 유형",
    "Displays a list of posts related to the current content.": "현재 콘텐츠와 관련된 게시물 목록을 표시합니다.",
    "Displays a set of services in a tabbed format. Each tab represents a service and includes fields for title, description, icon, ...": "탭 형식으로 서비스 세트를 표시합니다. 각 탭은 서비스를 나타내며 제목, 설명, 아이콘 등의 필드를 포함합니다...",
    "Dynamic carousel for featured content with customizable links.": "맞춤형 링크가 있는 주요 콘텐츠용 동적 캐러셀입니다.",
    "Email": "이메일",
    "Enable Automatic Rotation": "자동 회전 활성화",
    "Enable Facebook comment in project detail page?": "프로젝트 상세 페이지에서 Facebook 댓글을 활성화하시겠습니까?",
    "Enable Facebook comment in property detail page?": "부동산 상세 페이지에서 Facebook 댓글을 활성화하시겠습니까?",
    "Enable advanced search": "고급 검색 활성화",
    "Enable back to top button": "맨 위로 버튼 활성화",
    "Enable filter by amenities": "편의시설별 필터 활성화",
    "Enable filter by bathroom": "욕실별 필터 활성화",
    "Enable filter by bedroom": "침실별 필터 활성화",
    "Enable filter by block": "블록별 필터 활성화",
    "Enable filter by flat": "평수별 필터 활성화",
    "Enable filter by floor": "층별 필터 활성화",
    "Enable filter by price": "가격별 필터 활성화",
    "Enable filter by project": "프로젝트별 필터 활성화",
    "Enable filter by square": "면적별 필터 활성화",
    "Enable or disable automatic image rotation. When enabled, the banner will cycle through all uploaded images. The rotation pauses when users hover over the banner.": "자동 이미지 회전을 활성화 또는 비활성화합니다. 활성화하면 배너가 업로드된 모든 이미지를 순환합니다. 사용자가 배너 위에 마우스를 올리면 회전이 일시 중지됩니다.",
    "Enable search box": "검색창 활성화",
    "Enable sticky header": "고정 헤더 활성화",
    "Enter checklist here, separated by commas (,)": "쉼표(,)로 구분하여 체크리스트를 입력하세요",
    "Enter the size of the icon image in pixels. It is used when the icon image is set.": "아이콘 이미지의 크기를 픽셀 단위로 입력하세요. 아이콘 이미지가 설정된 경우 사용됩니다.",
    "Expand the content of the first FAQ": "첫 번째 FAQ의 콘텐츠 펼치기",
    "Explore Now": "지금 둘러보기",
    "Explore nearby amenities to precisely locate your property and identify surrounding conveniences, providing a comprehensive overview of the living environment and the property's convenience.": "주변 편의시설을 탐색하여 부동산의 정확한 위치를 파악하고 주변 편의시설을 확인하여 생활 환경과 부동산의 편리성에 대한 포괄적인 개요를 제공합니다.",
    "FAQ categories": "FAQ 카테고리",
    "FAQs": "자주 묻는 질문",
    "Featured": "추천",
    "Featured projects": "추천 프로젝트",
    "Filter": "필터",
    "Filter box on the left": "왼쪽 필터 박스",
    "Find Projects": "프로젝트 찾기",
    "Find Properties": "부동산 찾기",
    "Finish Date:": "완료 날짜:",
    "Flat Range": "평수 범위",
    "Flats:": "평수:",
    "Floor Plans": "평면도",
    "Floor plans": "평면도",
    "Floors": "층",
    "Floors:": "층:",
    "Follow Us": "팔로우하기",
    "Follow Us:": "팔로우:",
    "Footer (after)": "푸터 (이후)",
    "Footer (before)": "푸터 (이전)",
    "Footer background color": "푸터 배경 색상",
    "Footer background image": "푸터 배경 이미지",
    "For Rent": "임대",
    "For Sale": "매매",
    "Forgot password page breadcrumb background image (1920x200px)": "비밀번호 찾기 페이지 브레드크럼 배경 이미지 (1920x200px)",
    "Free": "무료",
    "Full Width": "전체 너비",
    "Go Back": "돌아가기",
    "Grid": "그리드",
    "Group by category": "카테고리별 그룹화",
    "Header (after)": "헤더 (이후)",
    "Header (before)": "헤더 (이전)",
    "Heading": "제목",
    "Heading 1": "제목 1",
    "Heading 2": "제목 2",
    "Heading 3": "제목 3",
    "Heading 4": "제목 4",
    "Heading 5": "제목 5",
    "Heading 6": "제목 6",
    "Hero Banner": "히어로 배너",
    "Hide Advanced": "고급 숨기기",
    "Hotline": "핫라인",
    "Hours": "시간",
    "Hover color": "호버 색상",
    "Icon": "아이콘",
    "Icon image": "아이콘 이미지",
    "Icon image size (px)": "아이콘 이미지 크기 (px)",
    "If a Video URL is provided, a play icon will appear on the image, allowing users to click and play the video.": "비디오 URL이 제공되면 이미지에 재생 아이콘이 나타나 사용자가 클릭하여 비디오를 재생할 수 있습니다.",
    "If icon image is set, it will be used instead of the icon above.": "아이콘 이미지가 설정되면 위의 아이콘 대신 사용됩니다.",
    "If you select an image, the background color will be ignored.": "이미지를 선택하면 배경 색상은 무시됩니다.",
    "If you use the YouTube video link above, the thumbnail will be automatically obtained.": "위의 YouTube 비디오 링크를 사용하면 썸네일이 자동으로 가져와집니다.",
    "Image": "이미지",
    "Image Slider": "이미지 슬라이더",
    "Information box title": "정보 박스 제목",
    "Inner Footer Sidebar": "내부 푸터 사이드바",
    "Inner footer section for site info, menus, and newsletter.": "사이트 정보, 메뉴 및 뉴스레터를 위한 내부 푸터 섹션입니다.",
    "Investor:": "투자자:",
    "Is autoplay?": "자동 재생하시겠습니까?",
    "Items per row": "행당 항목 수",
    "Job summary": "채용 요약",
    "Joined": "가입일",
    "Just used when preloader is enabled and version is Theme built-in": "프리로더가 활성화되고 버전이 테마 내장인 경우에만 사용됩니다",
    "Keyword": "키워드",
    "Label": "레이블",
    "Latest Properties": "최신 부동산",
    "Learn More": "자세히 보기",
    "Leave it empty to use the default description from Theme options -> General.": "테마 옵션 -> 일반의 기본 설명을 사용하려면 비워두세요.",
    "Limit": "제한",
    "List": "목록",
    "List with map on the right": "오른쪽에 지도가 있는 목록",
    "List with map on top": "상단에 지도가 있는 목록",
    "Listing Page (after)": "목록 페이지 (이후)",
    "Listing Page (before)": "목록 페이지 (이전)",
    "Location": "위치",
    "Location type": "위치 유형",
    "Login": "로그인",
    "Login page breadcrumb background image (1920x200px)": "로그인 페이지 브레드크럼 배경 이미지 (1920x200px)",
    "Logo light": "로고 라이트",
    "Looks like there are no reviews!": "리뷰가 없는 것 같습니다!",
    "Loop?": "반복하시겠습니까?",
    "Main header background color": "메인 헤더 배경 색상",
    "Main header border color": "메인 헤더 테두리 색상",
    "Main header text color": "메인 헤더 텍스트 색상",
    "Make header transparent?": "헤더를 투명하게 하시겠습니까?",
    "Manage Social Links in Appearance → Theme Options → Social links.": "모양 → 테마 옵션 → 소셜 링크에서 소셜 링크를 관리하세요.",
    "Manage the social links in Theme Options -> Social Links": "테마 옵션 -> 소셜 링크에서 소셜 링크를 관리하세요",
    "Map marker image (90x90px)": "지도 마커 이미지 (90x90px)",
    "Map maximum zoom level": "지도 최대 확대 수준",
    "Margin Bottom (px)": "하단 여백 (px)",
    "Margin Top (px)": "상단 여백 (px)",
    "Minutes": "분",
    "More Job Openings": "더 많은 채용 공고",
    "My Wishlist": "내 위시리스트",
    "Name": "이름",
    "Nearby": "주변",
    "Newsletter form": "뉴스레터 양식",
    "Next": "다음",
    "No": "아니요",
    "No Layout": "레이아웃 없음",
    "No cities found": "도시를 찾을 수 없습니다",
    "No project found": "프로젝트를 찾을 수 없습니다",
    "No projects found.": "프로젝트를 찾을 수 없습니다.",
    "No properties found.": "부동산을 찾을 수 없습니다.",
    "No suggestion found": "제안을 찾을 수 없습니다",
    "Number": "번호",
    "Number of columns": "열 수",
    "Number of items to display": "표시할 항목 수",
    "Only show featured projects": "추천 프로젝트만 표시",
    "Only show featured properties": "추천 부동산만 표시",
    "Open Sell Date:": "분양 시작 날짜:",
    "Open URL in a new tab": "새 탭에서 URL 열기",
    "Optional: Add more images to the rotation sequence.": "선택 사항: 회전 시퀀스에 더 많은 이미지를 추가하세요.",
    "Or get instant response via WhatsApp": "또는 WhatsApp을 통해 즉시 응답 받기",
    "Overview": "개요",
    "Packages": "패키지",
    "Page Not Found": "페이지를 찾을 수 없습니다",
    "Phone": "전화",
    "Place widgets here to display additional content below individual blog posts.": "개별 블로그 게시물 아래에 추가 콘텐츠를 표시하려면 여기에 위젯을 배치하세요.",
    "Popular": "인기",
    "Post Detail (after)": "게시물 상세 (이후)",
    "Post Detail (before)": "게시물 상세 (이전)",
    "Post type": "게시물 유형",
    "Posted at": "게시일",
    "Preloader icon": "프리로더 아이콘",
    "Preloader icon (optional)": "프리로더 아이콘 (선택 사항)",
    "Previous": "이전",
    "Price Range": "가격 범위",
    "Pricing Plan": "가격 플랜",
    "Primary": "기본",
    "Primary color": "기본 색상",
    "Private Notes": "비공개 메모",
    "Project": "프로젝트",
    "Project ID:": "프로젝트 ID:",
    "Project detail page layout": "프로젝트 상세 페이지 레이아웃",
    "Project listing page layout": "프로젝트 목록 페이지 레이아웃",
    "Project's Information": "프로젝트 정보",
    "Projects": "프로젝트",
    "Properties": "부동산",
    "Properties by this agent": "이 에이전트의 부동산",
    "Properties in project \":name\"": "\":name\" 프로젝트의 부동산",
    "Property": "부동산",
    "Property Categories": "부동산 카테고리",
    "Property ID:": "부동산 ID:",
    "Property No Longer Available": "더 이상 이용할 수 없는 부동산",
    "Property No Longer Available: :name": "더 이상 이용할 수 없는 부동산: :name",
    "Property detail page layout": "부동산 상세 페이지 레이아웃",
    "Property for rent": "임대 부동산",
    "Property for sale": "매매 부동산",
    "Property listing page layout": "부동산 목록 페이지 레이아웃",
    "Read More": "더 보기",
    "Recent": "최근",
    "Register": "회원가입",
    "Register page breadcrumb background image (1920x200px)": "회원가입 페이지 브레드크럼 배경 이미지 (1920x200px)",
    "Related Careers": "관련 채용",
    "Related Posts": "관련 게시물",
    "Related Project": "관련 프로젝트",
    "Removed \":name\" from wishlist successfully!": "\":name\"을(를) 위시리스트에서 제거했습니다!",
    "Reset": "재설정",
    "Reviews": "리뷰",
    "Rotation Interval (seconds)": "회전 간격 (초)",
    "Salary": "급여",
    "Search": "검색",
    "Search Box": "검색창",
    "Search Type": "검색 유형",
    "Search blog posts": "블로그 게시물 검색",
    "Search box for properties and projects": "부동산 및 프로젝트 검색창",
    "Search for Keyword": "키워드 검색",
    "Search for Location": "위치 검색",
    "Search project": "프로젝트 검색",
    "Search result for: \":query\"": "\":query\" 검색 결과",
    "Search...": "검색...",
    "Seconds": "초",
    "Select a property": "부동산 선택",
    "Select a property to display on the banner.": "배너에 표시할 부동산을 선택하세요.",
    "Select background image for this section.": "이 섹션의 배경 이미지를 선택하세요.",
    "Select categories to display as tabs.": "탭으로 표시할 카테고리를 선택하세요.",
    "Select search tabs. Tips: if you want to sort tabs, please add tab one by one, add the first tab then save it, then add the second tab then save it...": "검색 탭을 선택하세요. 팁: 탭을 정렬하려면 탭을 하나씩 추가하고, 첫 번째 탭을 추가한 다음 저장하고, 두 번째 탭을 추가한 다음 저장하세요...",
    "Selecting an option will redirect you to a list of properties or projects page.": "옵션을 선택하면 부동산 또는 프로젝트 목록 페이지로 리디렉션됩니다.",
    "Send Message": "메시지 보내기",
    "Separated by commas (,)": "쉼표(,)로 구분",
    "Services": "서비스",
    "Set how long each image displays before transitioning to the next one. Default is 5 seconds. Minimum recommended: 3 seconds.": "다음 이미지로 전환하기 전에 각 이미지가 표시되는 시간을 설정합니다. 기본값은 5초입니다. 최소 권장: 3초.",
    "Set the maximum zoom level for maps. Default is 22. Higher values allow more detailed zoom.": "지도의 최대 확대 수준을 설정합니다. 기본값은 22입니다. 값이 높을수록 더 자세한 확대가 가능합니다.",
    "Share:": "공유:",
    "Show Advanced Search": "고급 검색 표시",
    "Show author name?": "작성자 이름을 표시하시겠습니까?",
    "Show featured image at the top of post detail?": "게시물 상세의 상단에 대표 이미지를 표시하시겠습니까?",
    "Show information box": "정보 박스 표시",
    "Show listing date in property/project detail page": "부동산/프로젝트 상세 페이지에 등록 날짜 표시",
    "Show map on the property/project detail page": "부동산/프로젝트 상세 페이지에 지도 표시",
    "Show social links": "소셜 링크 표시",
    "Similar Properties You Might Like": "마음에 드실 만한 유사 부동산",
    "Site information": "사이트 정보",
    "Site logo": "사이트 로고",
    "Slider Image :number": "슬라이더 이미지 :number",
    "Social Links": "소셜 링크",
    "Social links": "소셜 링크",
    "Space above the search box in pixels": "검색창 위의 공간 (픽셀)",
    "Space below the search box in pixels": "검색창 아래의 공간 (픽셀)",
    "Specific background image for the agents listing page. If not set, will use the default breadcrumb background image.": "에이전트 목록 페이지의 특정 배경 이미지입니다. 설정하지 않으면 기본 브레드크럼 배경 이미지를 사용합니다.",
    "Specific background image for the forgot password page. If not set, will use the default breadcrumb background image.": "비밀번호 찾기 페이지의 특정 배경 이미지입니다. 설정하지 않으면 기본 브레드크럼 배경 이미지를 사용합니다.",
    "Specific background image for the login page. If not set, will use the default breadcrumb background image.": "로그인 페이지의 특정 배경 이미지입니다. 설정하지 않으면 기본 브레드크럼 배경 이미지를 사용합니다.",
    "Specific background image for the register page. If not set, will use the default breadcrumb background image.": "회원가입 페이지의 특정 배경 이미지입니다. 설정하지 않으면 기본 브레드크럼 배경 이미지를 사용합니다.",
    "Square Range": "면적 범위",
    "Square:": "면적:",
    "State": "지역",
    "States": "지역",
    "Stop on the last slide": "마지막 슬라이드에서 정지",
    "Style": "스타일",
    "Style :number": "스타일 :number",
    "Styles": "스타일",
    "Submit Property": "부동산 등록",
    "Subscribe": "구독",
    "Subtitle": "부제목",
    "Tabs": "탭",
    "Tag:": "태그:",
    "Testimonials": "후기",
    "Text": "텍스트",
    "The Most Recent Estate": "최신 부동산",
    "The main banner image. For Style 1, this image will be included in the automatic rotation if slider images are added.": "메인 배너 이미지입니다. 스타일 1의 경우 슬라이더 이미지가 추가되면 이 이미지가 자동 회전에 포함됩니다.",
    "The page you are looking for might have been removed, had its name changed, or is temporarily unavailable.": "찾고 있는 페이지가 제거되었거나 이름이 변경되었거나 일시적으로 사용할 수 없습니다.",
    "Theme built-in": "테마 내장",
    "This listing has expired and is no longer on the market.": "이 매물은 만료되었으며 더 이상 시장에 나와 있지 않습니다.",
    "This will replace the icon if it set.": "설정된 경우 아이콘을 대체합니다.",
    "Title": "제목",
    "Title color": "제목 색상",
    "Top Footer Sidebar": "상단 푸터 사이드바",
    "Top header background color": "상단 헤더 배경 색상",
    "Top header text color": "상단 헤더 텍스트 색상",
    "Top section of the footer for logo and social links.": "로고 및 소셜 링크를 위한 푸터의 상단 섹션입니다.",
    "Type": "유형",
    "Type:": "유형:",
    "URL": "URL",
    "Upload additional images for automatic rotation. The banner will cycle through the background image and these slider images.": "자동 회전을 위해 추가 이미지를 업로드하세요. 배너는 배경 이미지와 이러한 슬라이더 이미지를 순환합니다.",
    "Use Modal for Login/Register": "로그인/회원가입에 모달 사용",
    "Use location in search box as dropdown instead of input auto-complete": "검색창의 위치를 입력 자동 완성 대신 드롭다운으로 사용",
    "Use the YouTube video link to be able to watch the video directly on the website.": "웹사이트에서 직접 비디오를 시청하려면 YouTube 비디오 링크를 사용하세요.",
    "Video": "비디오",
    "Video URL": "비디오 URL",
    "Video thumbnail": "비디오 썸네일",
    "View All": "전체 보기",
    "View All Photos (:count)": "모든 사진 보기 (:count)",
    "View Project Details": "프로젝트 상세 보기",
    "We regularly recruit at many positions. See related jobs here": "정기적으로 다양한 포지션을 채용합니다. 관련 채용 공고를 여기에서 확인하세요",
    "What's nearby?": "주변에 무엇이 있나요?",
    "When the login/register button is clicked, a popup will appear with the login/register form instead of redirecting users to another page.": "로그인/회원가입 버튼을 클릭하면 사용자를 다른 페이지로 리디렉션하는 대신 로그인/회원가입 양식이 있는 팝업이 나타납니다.",
    "Widget display site information": "사이트 정보를 표시하는 위젯",
    "Widget display site logo": "사이트 로고를 표시하는 위젯",
    "Widget display social links network": "소셜 링크 네트워크를 표시하는 위젯",
    "Wishlist": "위시리스트",
    "Without map": "지도 없음",
    "Write A Review": "리뷰 작성",
    "Yes": "예",
    "You can change logo in Appearance → Theme Options → Logo.": "모양 → 테마 옵션 → 로고에서 로고를 변경할 수 있습니다.",
    "You can use HTML tags. Example: &lt;a href=&quot;tel:0123456789&quot;&gt;0123456789&lt;/a&gt; or &lt;br&gt; for line break": "HTML 태그를 사용할 수 있습니다. 예: &lt;a href=&quot;tel:0123456789&quot;&gt;0123456789&lt;/a&gt; 또는 줄 바꿈을 위한 &lt;br&gt;",
    "You have not added any properties or projects to your wishlist.": "위시리스트에 부동산이나 프로젝트를 추가하지 않았습니다.",
    "Your Favorite Projects": "즐겨찾는 프로젝트",
    "Your Favorite Properties": "즐겨찾는 부동산",
    "from": "부터",
    "image": "이미지",
    "to": "까지"
}
